[輿論戰 crossover 光復香港] 成立香港民衛隊，對抗警黑勾結，重建本土意識

戰略大目標:
打輿論戰，塑迼黑衫就係善良勇敢香港人，保衛家園既形象
透過成立本土自衛隊，重建「香港人」之本土意識
對抗白色恐怖、藍色恐怖

三大原則:
1) 文宣！文宣！文宣！
2) 打黑！打黑！打黑！
3) 減傷！減傷！減傷！

三大原則要係所有人既公因數
除此以外沒有底線

勇武和理千人大共演。勇武打黑，和理文宣，一齊減傷！
絕無大台，自己有信念，自己心存三大原則行事，自己印文宣印旗，就係香港民間衛士。
鄉黑出沒時，自發前往，現場即時組織，夠多人+少狗就可以行動

以三大原則出發行動，以下係小弟建議

十大Do and Don’t:
1) 勇武攻鄉黑，文宣攻警犬。鄉黑退散，警犬出動即be water，化身街坊。 (原則1,2,3)
營造鏡頭畫面: 民衛隊趕走鄉黑 -> 警犬姍姍來遲 -> 街坊屌狗勾結鄉黑故意放水
2) 全部blackbloc + 包到個樣阿媽都唔認得 + 帶街坊裝換 (原則1,3)
3) 舉旗、派傳單，正義之師絕對歡迎影相 ( 原則1 )

4) 不要民鬥民，對準鄉黑。不傷及無辜，不打手無寸鐵，不打女人 (原則1,2)
5) 有手無寸鐵藍絲時做戲，有自己友街坊時做文宣，有狗時做水(或者做街坊) (原則1,2)
6) 不擋路，除非打黑，向被阻市民耐心解釋 (原則1)
7) 不與街坊對罵，唔使拗贏/趕走佢，喺鏡頭前表現得文明大方已經贏咗 (原則1)
8) 對普通市民禮貌友善 ( 原則1 )
9) 要人多！先集結後出動！人多就可以減少傷亡，如果雙方都有100個就會開打，如果我方有1000個對方就會淆底走佬，不戰而勝。 (原則3)
10) 集結時做住文宣先，市民見到咁多黑衫唔知咩料會驚 (原則1)

文宣品:
一定要有旗，比市民同記者睇到我地既行動目的
傳單，focus 1)警黑勾結 2)唔洗怕白色恐怖 3)黑衫會保護普通市民
做媒，街坊裝唱好黑衫，接受埋記者訪問最好

push

推

我相信大家望到由721開始，警黑勾結情況就越趨嚴重。與其不斷鬧黑警，倒不如自組民間組織保障社區，同時更有效抗衡警力過大的情況，迫使政府成立獨立調查委員會。

有見及此，小弟認為有必要於民間組建民兵。民兵可能出現的場合包括作為一個國家的輔助或者是後備補充兵力，也可能是在內戰的場合出現在反對政府的武裝力量當中，或者是在和平時期民間自己組織的武裝力量。民兵多半有固定的工作或者是職業，只有在需要的時候才會組織起來執行戰鬥或者是相關的支援任務。

現今香港的治安已經崩壞，人心惶惶，連基本人身安全都不受保障。故此，小弟正式呼籲全港十八區自組民兵團。目標每區
穩定有20-30人，主要分三組：巡邏、武力、善後。為了防止有黑社會混入，各區民兵團皆應有獨特識別。

重申一次，民兵團的出發點係保障市民的人身安全，非針對黑警或大陸人。此舉務求令藍絲都明白因警隊腐敗無能，而令人民需要自發保衛家園。同時幫勇武更易被普羅大眾所按納，表明勇武唔淨止爭取民主，仲對市民有直接得益。

巴打我好認同你講嘅嘢，請問你有無一個TG group 傾

冇
我淆
都係去番你個post 度
好似多人D

要有call centre backup

agree 所以民兵團都要分工合作

大家可以入咗去再討論
TG group: